☆ 【USA總統】侵仔簽名癲又狂 似足心電圖！

美國總統川普今日正式就職，也批下首份公文，
就有眼尖的網友和專家開始分析川普的簽名檔，發現他的簽名真的很狂，狂到像心電圖。

據英國《獨立報》報導，今日電視轉播川普批下首份公文，
但他的簽名檔也引人注意，網友就直呼，川普的簽名就像測謊機的心電圖一樣，
看不到字母形狀，只看到直線上上下下。英國筆跡分析專家杜魯賽爾(Tracey Trussell)就指出，
從川普的簽名檔透露出他的個性是「野心、動態、大膽、無懼」。
杜魯賽爾稱，簽名顯示出川普非常渴望權力，是一個具有支配慾的人，也很固執。

杜魯賽爾也認為，川普並非是一個聽者，「但是是一個很堅定的協商者」，
他比其他人要更強硬、大膽與直接。不過杜魯賽爾也指出，從川普的筆跡中也可發現，
他其實存在著他的彈性。杜魯賽爾說，川普在某些字母中會拉長筆觸，
這代表他並非如外界所想像的冥頑不靈，川普也有他的個人彈性。 （施旖婕／綜合外電報導）

網友直呼川普的簽名檔像測謊機的心電圖。翻自英國《獨立報》

＝＝＝＝＝＝溫馨提示＝＝＝＝＝＝

重複一次：美國總統個名既中譯

大陸－特朗普
台灣－川普
英政時期港譯－杜林普
高登譯－侵

希望大家唔好再搞錯，以為特朗普先係港譯

專家我都做得啦馬後炮

港譯: 當撈 侵

呢個好似係省姐撚

認同！或者侵侵

如有睇Now Snooker台，港譯：卓林普

川普啦，紐約官方翻譯

笑9我

古天樂